多謝皇馬唔賣摩拉達俾我曼 ，以後都唔反皇了

咁撚廢既莫拉達，包越位，射失十二碼，都夠撚膽開我獌9000萬英鎊，屌你老母你班死賤蝗幾撚時死呀？

屌你老母

正一仆街黎，咁撚垃圾都吊高黎賣

賤種賣俾賤種
可憐既係水貨達

反皇之路不能中斷

係，明明咁廢都要俾皇馬吊高黎賣

幫左你咋

正選都未踢過都賣到6000萬英鎊

一開始就想水鳩我曼，好彩買唔到

真係好廢😂個講波佬仲話干地要起轉會窗諗諗個箭頭位 心諗morata 7000萬wor

買埋巴利囉

賤種皇真係賤種中ge賤種

辛辛苦苦離開左賤種諗住有得踢正選，點知都係後備料

唔想直接話你知廢
想你知難而退
依家大家都有so

今場咪後備出黎囉

真係好賤，james 同morata咁廢都賣到貴一貴

阿衣>達仔

james 35m唔叫貴啦
不過廢就真

普巴一億。。。。。 你唔講

哥斯達勁過哂呢兩個啦

真係多謝

普巴廢條春，你班人用屎眼睇波好難討論

拎普巴出黎講，普巴係祖記踢左四年中場核心，一定值呢個價，但莫拉達後備料都開咁貴

20m 都俾多佢

咁我都好難同你討論

下場超級盃卡古對皇

上年會覺得普巴貴
但睇返今年個市, 要買普巴至少180m

仲話賓周廢過佢

普巴踢得吾差 有咩問題

原來仲有人覺得普巴唔值一億

盧卡古不嬲對弱隊先勁架啦，到時係廢既你咪笑飽佢

慘得過有車路士落搭啊

上季個市唔值, 但今季個市真係值1億

環保post

咪bin得咁勁

其實上季下半季都已經好撚勁
下季有埋馬迪應該好屈

唔怪得車仔，皇馬係最聰明既欺騙者

😂😂😂 至少到而家佢係重建核心

摩佬唔識教進攻, 晒左普巴

見到今年個市竟然仲有人話佢唔值一億，所以我先話佢用屎眼睇波

錢已袋 理撚得你

上年獌成日輸弱隊。摩帥對症下藥

普巴值唔值一億就見仁見智，不過樓主條友話人用屎眼睇波就好似冇乜說服力

曼聯買佢都係想搵佢代黑b

計番上年都一定係值 上年吾買佢ibra 吾會黎 上年贏吾多杯仔全部冇左佢地兩個吾會有

*甘

莫拉達擺明撚鳩你，最撚戇鳩自己唔想要個d就放風吹曼聯會買，仲想貴一貴隊俾人 死全家啦賤種皇 我屌你老母

贏歐霸真係靠普巴

拿卡>>>摩拉達

話唔值果d 一定冇睇波

呢排又放風曼聯想買巴利，又慢又殘都想賣俾人

本身就係後備料，同柏度一樣，但係價錢爭好遠。

柏度好撚勁喎
係巴塞on99買尼馬逼走佢

巴塞賣人既價錢合理好多，但只可以話巴塞冇皇馬咁賤咁識做生意

14-15拎歐聯嗰季佢有同msn合作，後一季唔想做msn後備就走

友誼賽都拎黎作準
踢完呢季先啦死獌狗

睇返今次danny啲轉會功力好勁

友誼賽？
我開po志在屌皇馬，佢呢季踢得好唔好都冇關係

皇馬4年3歐聯，獌狗唔係以為自己撚緊蝗狗下話

皇馬明益你咁仲開post屌佢做咩

垃圾曼排第幾

我反蝗關你撚事咩，3歐聯又關我鳩事咩，而家屌緊皇馬高價賣垃圾呀

剩係搞鳩ddg已經要屌到2046年啦

慘得過你地明知垃圾都終過頭埋去仲要買唔到

第六，降班我都支持曼聯架啦，好似你班死皇狗咁咩，球員踢得差就咒人斷腳

閪知佢係垃圾，佢係有潛質但唔值8000萬

咁你依家做乜鳩姐
你話一早知佢垃圾就話出黎威姐，依家輸打贏要仲想出黎攞彩

開po屌皇馬囉，咩做乜鳩，你老鼠有logic可言既咩？

曼聯買唔到咪垃圾

老鼠呢句無撚敵，任何情況講4年3歐聯，12歐冠就可以清場

爆閘狗又開post博共鳴陰公

買佢老母個閪丫，屌到陰唇反撚晒想要人幫你埋單x 生滋狗都唔屌啦

未見過老鼠嗌交會輸 樓豬rip

係友誼賽啦
摩西上年紅牌唔停呢場淨係停聯賽
Pedro今場攞紅都唔洗停聯賽

老鼠唔掂我頂上

我入蝗post屌左咁多次又博死賤種共嗚咩？我一年開得兩三個post渣柒碌

老鼠覺得個盃自己有份贏返黎

set到個價老閪咁高
明知唔值先唔買姐
你想買個包值5蚊
佢set到10蚊
唔通又要買？
唔買就俾人話買唔到/買唔起
咩道理

皇馬專賣高價垃圾

咁事實上曼聯真係買唔到比列錫, 果幾m唔係比唔起牙?

俾得起同值唔值係兩回事喎大佬
10蚊我實俾得起
但買5蚊野叫我俾10蚊就不了

最主要係，皇馬明明就唔想要莫拉達，但又要將個球員當係一件貨咁去deal，set 到個價高一高，見人地唔買就拿拿聲降返低價賣出去，正一仆街

佢係唔值呢個價，就唔買架啦，但起碼唔會見到國米以較低既價錢賣俾其他球會呀

你唔買 放心總會有人買 無人買就降一兩蚊

唔想同佢嘈，唔關佢事都入黎

不嬲有market就有炒價嫁啦

國米根本唔想放
曼聯購買比列錫失敗係100%既事

冇人買先降一兩蚊係咩logic？你係想留住個球員，就點都到果個價位先放，但如果你唔想留住個球員，又死咬住個價，莫拉達本身坐定粒六過曼聯，就係因為皇馬死咬住個價唔放，最後收皮。我本身以為皇馬唔想賣莫拉達，點知，車仔用更低既價錢買左莫拉達，咁皇馬仲唔係當球員係件貨？

咁多間球會真係見皇馬先會咁做

買賣球員不嬲都係盤生意黎嫁啦
有市咪set高d囉
難保佢黎緊爆發勁過牙朗美斯
佢賣你曼貴d賣車平d
你理得佢
總之依家暫時曼聯買唔到係好彩
遲d佢大爆發你再屌都未遲
如果有呢一日的話

莫拉達真心水貨

係皇有隊友 去到車仔成班垃圾咪搞成咁 今年仲唔係雙曼之爭？

買賣球員係咁嫁啦
唔洗錢送俾你好無

好撚賤，連d球迷都咁賤，接受唔到，只怪我太正直

明買明賣有咩咁賤呀ching
你又有幾正直呀？睇過？你直d定間尺直d？

on9 就 on9 la 正咩撚野直

系

睇到嘰一聲笑出黎
咁大個人仲鳩鳩下咁

普巴一億踢一季？

駁唔到

買行貨嘛，搞到依家又無保養又無我退貨

獌狗正仆街
曲線笑鳩車狗買水貨 知你搶左LKK威威啦仆街

咁達仔都唔係踢一場ge...

至少曼有心比佢做大佬 魔拉達7000萬買番黎後備仲要比人屌

達仔浪費曬啦， 車仔個正前得d 大隻佬踢到， 佢唔去車去阿 同雙曼都一定好過依家，做硬第個王子

車仔前鋒墳墓，去曼城啦
連agger路都入到廿粒

車：哈索，基斯普，古莊臣，杜奧巴，安歷卡，e度奧，dc

一場半場又唔好講咁盡
費時變環保post

明明前鋒墳墓，但都拎到咁多英超歐聯反而利阿😭😭😭

車仔晒左莫拉達，條路自己揀的
丹尼路咪又係鍠後備
去到曼城風生水起

咪又係輸

樓豬瞓左

多謝皇馬!!!!!

未訓，想點？我而家好撚嬲呀屌你老母！

潛落地核訓返教先啦賤種獌

死傻閪樓豬

地核係邊度黎？

你老母果度呀 邊度

一拳打爆你條死賤種

你深潛啦爆閘狗

我唔潛你又吹得我脹？

咪又係1億買左盧卡古件水貨

成班眼紅曼聯買咁多人 輸畀皇馬好正常啫

我撚要一億咩，傻鳩

球越位真係好靚

你撚值一億咩，傻鳩

咪又係豬

樓主又話唔反皇

同樓主一樣 仆出黎柒

大傻閪呀

望住隻lkk成場,剩係識企係到等波,負碌執到球雞就以為自己球王

咪又係要輸 垃圾

起碼有數據先，另一邊箱達囝開左齋未？

佩狗人生最正義既事就係賣左柒達俾垃圾車

你撐皇馬梗係隊隊都話垃圾啦，邊有隊贏到皇馬㗎

巴塞

幾時贏左

push

暫時lkk win molatat

LKK > MS + N + BBC + 達 啦

一個熱身賽，歐超入波，一個熱身賽，社區盾冇入波，仲射失12碼

達子1g1a, 屌打全英啦, 投降喇

環保POST

UPDATE: Make that Morata having a direct hand in 4 goals in 3 Premier League appearances for Chelsea. Not bad at all

柒少陣啦樓主

嘩 水貨達又入波

一傳一射，樓主瀨屎未

達子唔敢用腳證明自己

推到季尾

盧渣古3球
垃圾達2球
有咩好鞭?